突發！機電工程署摑陳帆一巴

【東鐵出軌】摑陳帆一巴！機電署還黑衣人清白 確認路軌非遭惡意破壞

【新增動新聞】
東鐵綫列車在9月中，發生回歸以來最嚴重的列車出軌意外。一列開往紅磡的列車在駛進月台前，其中三卡突然出軌，列車並斷開兩截，釀成8人受傷。事後有內地媒體隨即「砌生豬肉」，將事件與早前反修例抗爭者扔障礙物入露天軌道事件拉上關係，甚至有內地網民未有實質證據，誣衊臆測是「黑衣暴徒」所為。就連運輸及房屋局局長陳帆，回應事件是否涉及示威活動時亦不置可否，竟稱不排除任何可能性，被轟助謠言滋長。

事隔3個多月，陳帆被他出任問責官員前，曾長年任職的機電工程署「摑一巴」。商業電台今早播出機電工程署署長薛永恒專訪，薛表示，港鐵列車出軌事故的調查工作已到尾聲，署方已排除事故是外物或惡意破壞所致，並確認是鐵路設施本身問題，目前正審視列車出軌意外，是否涉及人為疏忽和制度問題。薛永恒表明，如果調查中發現任何人或機構要承擔責任，將會採取相應的紀律及執法行動。

港鐵相繼發生「炒車」甚至出軌意外，薛永恒強調，機電工程署在未來5年，會於各條鐵路線，逐條全面檢視港鐵路軌和訊號等系統的管理及安全制度，加強鐵路安全。

機電署發言人表示，因應港鐵東鐵綫紅磡站列車出軌，該署正進行全面調查，並已聘請本地及海外專家協助，初步已排除事故是由外物或惡意破壞所致。調查工作預計於2020年2月底前完成。

推

班藍絲死撚晒去邊？

同自然定律割席

推推推

陳帆本身都係機電署既人

睇唔到㗎喇

藍絲就係咁無恥

其實小學雞都知無可能

小市民邊有可能咁易有工具可以搞得到裂路軌

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

推啊屌

若果路軌有型障礙物而出軌，就由車頭果卡出軌先啦，陳帆呢條柒頭IQ負分

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

知恥分係零啫

到時可能狗煩已經落咗台啦

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

有就整左輕鐵啦
當日搞輕鐵都只係落石屎
弱智先會信捨難取易

點止陳帆仲有一大班藍屍專家上身話一定係示威者做

你唔好咁講呀 的死藍屎信到十足十

機電署成為佢起朵之地 都被前膙事屌返轉頭

聯合國，順便移民

洗唔洗用泥掩埋？

不排除為陳帆所為

陳帆Fake News 又唔使問責啦

機電署咁有guts

同埋真係撞野出軌就係車頭開始出而唔係中間先出啦

藍絲會話唔知睇唔到

次次藍屍柒咗都秒downplay冇鞭屍冇剩

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

3310

唔通廢物陳會跪係度認錯咩
機電呢巴係用黎做文宣俾大眾知道

一定得罪過人

沉默的大多數
沉到落海屍都冇埋

梁振英好似有份造謠

紅媒 : 機電署唔夠愛蟈

我唔知 我睇唔到

啲人即刻消失嗮

呢條垃圾搞到香港工程界一沉不起 名譽掃地
真喺幾時死？

7.7陳煩

咪扮睇唔到唔討論囉

呢度

D藍絲係咁
局長講到無寧兩可,佢地就會自己幻想答案再信埋

諗返馬時亨好好彩
明明嗰陣個個笑話香港乜嘢都炒得
係馬時亨唔炒得
點知而家un un腳唔使執屎

鐳射筆射爛

陳帆有講過係示威者所為?

讀過書唔使做藍屍

721 831 101 1111

push

佔中既錯

藍絲：我唔知 我睇唔到

送唒班學徒返大灣區學九線制啦，仲唔愛

道歉啦仆街，
唔知頭唔知路就出嚟亂講，
煽動群眾

笑到爆肺咁滯

Push

機電署都唔係咩好嘢
次次狗車白車要維修都係佢負責㗎
上年年尾又係佢驗水炮車先比出街

大家聰明人 明嘅明

細個唔讀書 大個藍絲豬

陳帆呢啲仆街擺明奶共先咁講

為咗奶共 狗官一般去到好盡

你睇邱騰華條傻鳩話香港嘅關稅唔使靠美國俾就知

藍屍logic

如果唔係班暴徒搞事
工程人員唔洗嘥時間維修其他嘢 多啲時間檢查路軌就唔會出事啦
一日最衰係佢哋
(下刪3000字)

陳帆個閪頭辭職未呀仆街

好波 手足

咪發夢啦...黨鐵想洗底 ja!!! 只要黨鐵唔交出8.31完整嘅cctv片，同埋發毒誓以後唔再用黨鐵運黑警及喺遊行時期無故或應黑警要求閂站；休想會有人肯放過你哋!!!

睇個標題就好煽動
但睇埋內文 話不排除任何可能性 只係慣常大包圍既官腔答法

pish

非常時期 就要用腦啦 答到咁敏感

正常識玩會答 未有進一步資料 要調查後才公布

聽過有藍絲share話黑衣人跳入去攞電鋸鋸爛佢

人地咪識玩囉

當日我有兩個藍絲同事話用磚頭鏨斷條路軋

政府=假新聞始作俑者
好意思賊喊捉賊話自己被假文宣陷害
係支共先做得出咁無恥

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

所以我特登sd番呢段新聞比當日話喺暴徒搞事嘅藍屍睇

靜撚晒

磚頭到扑得斷? 咁火車係上面行一定會轆碎晒成條路軌啦